有關仇恨的問題

有一些人，尤其是香港的既得利益者，那些有產階級，經常批評人煽動仇恨意識同情緒，引起暴力等等

但是， 他們的話語間，充滿了滿滿的嘲諷，兇惡，同意識暴力，其作用本身就是要引發人們的難堪, 厭惡，憎惡仇恨

不信看看橙色討論區

是不是很矛盾??

而吊詭的是，他們恰恰就煽動同一班人的仇恨，即抗爭者們

睇下火影佩恩你就明

我對胡共充滿仇恨，也不代表一有機會就埞胡共人落街哦